我屌你班狗

有人唔做做狗 仲要玩25？
如果係前線比我發現到你
我包保你手腳完整無缺咁走到